大家樂要搭檯

隔張枱暫停使用，但用得果張四人檯反而要搭檯，可以坐四個互不認識嘅人。

on9

增加感染機會

應該取消隔開枱坐，一係就全部禁堂食